(達人入)新手想買GoPro Hero5

如題，有冇人知邊到買好

見到百老匯 $3200

都低過3200，想問有冇話邊間比較好

係咪冇人買hero 5嫁啦 ？

除左配件要用轉插之外 畫面質素 防震 apps 都好過GoPro 仲有錶睇返即時畫面

買完後悔